有冇人試過 beauskin 激光脫毛？咁平伏唔伏？[絲入]

有冇絲試過 beauskin 激光脫毛？ 見佢咩慈善一折 20800 可以脱全身 咁平唔知伏唔伏 佢網站話都係話用755nm機...... 有冇人知效果點？試過上網搵review 但唔係好多人講呢間 淨係話做完有啲難book 上到去又要等 希望有絲試過可以話我知

ps 如果懷疑有毛囊炎應該醫好先做激光 定係激激吓會有改善？
pps 非打手 真心希望有人可以解答我 俾唔起medilase全身

推

激光對毛囊炎冇改善架，要做果酸，你有毛囊炎比較難脫毛

唔好去 我朋友做完搞到皮膚敏感，生好多紅點，
之後都啲毛都無脫到就唔做得
又無得退錢